分左手都七個月 我痴撚左線！！

做乜都冇動力 即使有新對象都冇feel
唔知為左啲咩而做人 擁有一切又點
求救

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

交出831 CCTV呀！得翻1日炸！

為左自己

好害怕建立關係
淨係沉溺係過去 但改變唔到現實
呢半年我開始覺得自己有情緒病
出去發夢都冇力 好愧對自己同香港
我揾唔到生存既原因

以前都係咁維持左兩年
真係無得逼

之後遇到個好好既另一半

點遇到架點識

不如你試吓突破自己，例如做一啲你平時唔會或者唔敢做嘅事。嗱講明先，我係講緊合法嘅嘢，唔係叫你殺人放火呀！
eg, 假設你未做過或覺得太無聊而之前唔會做
- 試吓搵晚 pat 酒 pat 到天光
- 自己放逐一年，等等

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

人生冇乜刺激 玩過游繩 徒手爬崖 去外國行幾千米山 仲有好多唔方便講
對自己依家生活真係好無癮

唔方便講嗰啲都做過嘅話，咁不如掉轉啦！將啲時間去做返啲 on 9 正面嘢，例如做義工，幫吓啲公公婆婆。
唉。。。一諗到嗰啲可憐嘅公公婆婆，我又眼濕濕。。。

不如搵啲細藝做下先
放鬆下自己